原來FIFA 17 真係有黑哨

corner 變 goal kick

channel :

我估射波條友係對方龍門，所以射出界當係射門而非角球，對方龍門球衣顏色同自己隊差唔多。

你第一日打FIFA？

你個名

係喎！紫衫白褲

自己龍轟出界 睇下map轉人個下你個龍去咗邊